嚇親你 真係唔好意思wo

女仔來 1歲幾 閪臉貓

個頭好大

錯覺來

其實佢個大好細，身好長

*頭